\documentclass[a4paper,11pt,agenda,chair]{meetingmins}

\setcommittee{Questions for Brodal}

\setmembers{
  \chair{G.~Brodal},
  P.~Gabrielsen,
  C.~Hansen
}

\setdate{May 20., 2016}

\begin{document}
\maketitle

\section{Questions}
\begin{items}
\item Vi navngiver din struktur: External Memory Buffered Priority Search Tree. OK?

\item Hvis $\epsilon$ blot er en konstant s\aa ~vil vi vel i query bounded $\frac{1}{\epsilon} \log_B N + K/B$ kunne udelukke ledet med $\epsilon$ fuldst\ae ndigt?

\item Hvorfor holder vi ikke child structure af roden i main memory?

\item Da point buffer har $O(B)$ points, og vi har et fanout af $B^\epsilon$ s\aa ~er det sv\ae rt at konstruere et B-tree over x-v\ae rdierne i point bufferen. Vi har l\o st dette ved en ekstra struktur der holder styr p\aa ~ranges af b\o rn, men dette burde m\aa ske beskrives bedre i artiklen.

\item Hvorfor m\aa ~en point buffer i et leaf kun holde $B/2$ elementer?

\item Hvorfor overflower en delete buffer allerede ved $B/4$?

\item Beh\o ver man at s\o ge hele vejen ned til $x_1$ og $x_2$? Vi har jo heap orden og det g\ae lder ogs\aa ~for s\o gestierne.

\item Hvordan kan min\_y bruges til at stoppe rekursionen ved \textsc{Report}? Vi kan kun f\aa~max\_y til at give mening.

\item Deletions might cause node to remain underflowed after siftup.

\item Spelling mistake of construction in 5. Global rebuilding

\item Weird sentence: To be able to filter out deleted points etc., we maintain the buffer Pv, Iv and Dv in lexicographically sorted. Section 5.

\item Point buffer of children can go empty during underflowing point buffer handling. Child should be refilled before continuing.

\end{items}
\end{document}
